Documento gerado sob autenticação Nº NIC.600.344.7QR, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4993                  de  07/07/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°39678,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RENATA ZANDONÁ (Siape: 2146538 ),  para
substituir   TATIANA ZACHER NARCISO (Siape: 2125040 ), Secretário da Diretoria Administrativa do Campus
Litoral Norte, Código FG-2, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período
de 01/06/2016 a 14/06/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 14 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
